有冇人覺得搣壽司豉油包裝要考牌

次撚次開親
總有一次隻手指中招

咁我一定考唔到

我懷疑緊 我手殘 定係佢設計有問題

最佳發明

總係覺得開完之後
隻手有味

好懷念 細個成日裝水當一次性水槍玩
Btw好唔環保

一定會有味架wo

但真係好方便

系